[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（140 ）美斯係公廁

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

美斯係2020每人最小兩隻

中兩隻varane 加隻華dee

lm

等你地轉做導師升快d

一早食舊版升爆左 好想要尼馬

我屌你老味 2隻美斯

三抽全滅

咁都唔滿意

計埋之前個隻 可以打美斯3箭頭添
我想要kane 華拉尼咋

To 4312巴

呢隻美c98，満會唔會102？

一生點睇

華dee係勁？
定之前隻martinez勁啲？

華dee

慘，Kiera , martial , wanb

呢到冇人抽迪高

屌

中咩

100

speed 94 95

今次嗰隻最勁

舊c9仲係好勁用黎打cf

3次都唔中小花註定無緣

邊會有人抽無底廢老

次次打親都比人炒 唔識玩了
盤控太差

我係兩ft兩藍底

又唔中美斯 中華dee

3fp1藍2灰就快可以成隊美斯

又勁啲

我夠3灰所以3換1咗

個個禮拜出一隻比大家抽到有為止

club selection speed 90 95
上次fp 9195
今次 9495

食自己先 上次個隻件衫好柒

2020前期最好玩，隻隻人都一樣，一拍就甩超難攻
2020而家變到球員分等級，防守好空

浪費我300金

屌 尼馬 馬c亞 同基達

有冇友？
我想試試新deco

尼馬都屌u想中咩

Fk

Come on

727796140

仲以為你要del驚了

開咗新ac
白波加美斯加deco
完

你之前課左幾多金咁多傳奇

幾千
Pes2018 啱啱出果時狂課

原來我都幾勁
新玩

Again?

好

笑死 反彈係你個龍嘅身上

你又迫佢爆氣

2射2入球

好想抽美斯 但冇錢

可惜3:2反勝

WOO
有same pattern
我同你中相同既人

打場
用新陣打爆你

食埋個飯先

都唔夠你跑
未升滿cb

出咁多次都未中到？

再黎

幾時出max102版美斯？

終於抽到美斯

講你都唔信 隻隻都中過 係未中過美斯

你要睇下個標題

凡人愛公廁

唔中比馬了美c varane keita

尼馬係我個陣冇位放
你又中小花

我估過多排
阿朗最高有101
美斯依家最高果兩隻都係得100
點做代言人

美斯贏6次金球數值應該高過C朗先啱

殘忍咗少少

打呀
Pvp

冇 我踢得唔好

u快啲開波

我都中

公廁黎

新手易中好野

今季中左3次了 1隻普通版

課左$100
中精選華拉尼 沙域 美斯
兩隻迪莊 碧基
101牙朗終於有拍檔

Pvp anyone~

Go

中左馬 華 迪 華拉尼

呢張最靚仔

Sonaldo

@啤巴
李城個陣轉左4312

4141 先係李城

幾時先有黑色星期五包買

上次個件黃色衫真係柒到

好襯u金毛獅王

下年11月

攞你隻vardy同我交換

K社真係唔怕出垃圾pool次次都有課長

都話左用開就唔會中

之前曼聯3子先好搵

中左隻varane無金了

2迪比1 尼馬 屌屌屌

今季真係悶到嘔上年仲有動力刷gp

齋抽野，自high下又一個星期，唔係咩呀

都唔明點解搞到咁柒

K社窮囉
反cup fifa靠呢隻game

Pes好玩過FIFA
Fifa 節奏太快

鬼咩個個Messi cron 都唔洗用腦既
好似我咁用Lingmessi ， Sonaldo ，右閘碧基

Liverpool ready to move for Red Bull Salzburg’s Takumi Minamino in January. He has a release clause of just £7.25million [Paul Joyce

遲啲可能登陸pes

連美斯

有紫卡 fail

灰底oblak ，同kane 都一撚樣

紫卡L馬天尼斯，呢個定位好獨特
暫時我堆球員都冇
唯一可能係佢base on 卡雲尼去整L martinaze
Pes 2020最強正前

話左卡雲尼係勁野

Go la
同u pvp

又話華dee勁啲

Go laid？

屌，無中曼

玩到沙利得3成控球率

華dee最勁金波妖人

星期一球會永續小花

any PVP?

又嚟美斯？

爽第4次唔知中唔中

之前一隻都唔中
今次打孖上

點睇fp基達？

我都中
想知食評

97好似幾勁咁

究竟點先join到efootball 一路禁登入都無反應

追左post 自膠

我要求真係唔高 一隻沙域就夠
屌你老尾 一隻86 2隻martial
已經想棄驚
個個星期一都抽垃圾

啱啱去咗沖涼

Added go

gg

pvp

發覺依家喺度pvp未win過

Go ?

Pvp

go

Gogo

打未呀

fp keita 廢到

好彩未升

見佢能力好似鬼鬼地

控到離囇腳
進攻防守又唔現位

會唔會同風格有關？

again?
try try without him

Ok

死球都搶

麻麻，傳波唔係bug lv

廢

anyone happy?

Ok go

基沙文

Go?

again?

Lingard 屌打美斯

again

兩大世界級數據

again la diu

連加特free kick好勁，場場都456

P ?

打右路屌打美斯，沙拿
用過包你番唔到轉頭

打小d j

跑狗陣

K

問你怕未

再來

16抽中蘇亞雷斯有啲開心

雞姦朗單刀不入

100金？

Yes 仲加咗隻96 cb 不過我有兩隻

唔入就斷左氣

we go

Fp neymar勁？

Son最強左翼

好多人想要

屌
我一隻都冇呀

有無PvP

求其一個自由球80以上都射得入啦

go?

幾時先再有
!!!!!

下半場lag到

人呢

邀了

legend pool完全係伏 係咁出銀波

星期一又係美斯

無保底 仲要廢過fp，要嚟做嘜

今年GP冇撚用

攞嚟抽普通波，玩下金/銀波隊囉

Gp=軍票

係愛呀

升爆美c啦，有冇 P?

上年GP抽legends，應該allin

真好 小妹得呢啲

有

Again

aggo

報咗仇先

入場啦

一板影唔哂舊嗰啲兔應該齊哂

差隻fp messi

588607309

禾得一版

Added

邀咗

Fp c7人球合一

gogogo

佢條工兵中場出哂事喇

屌班友想ban爛個廣告牌多過想入波

再go？

啲叻盡唔夠fp黎

legend>>>>fp

你收藏左馬甸尼了

後備

打4213
前面4個 老馬 尼馬 朗 美c
定打4123 防中用黑波查維/fp廢物甸奴好
邊個陣好啲

打到我好迷
巴打仲玩唔玩

食d野先，夜d再玩

Real man 一定用摩佬

me個個星期交900金會費一個fp c7同美c都無

pvp？
588607309

俾美c好過俾呢個u

你有大黑腸夠啦

又抽唔中

如果要揀有咩黑波防中勁
無fp防中

第9場怕左個騎師

ho

上星期中晒c7美c

尼馬勁野

wai巴搞笑

成日俾me diu梗係悶

me無中過c7差c

Fabinho 金波barrios

me都無
最壞個老馬幾時扭爆me

咪係成日入架啦

Go未

金毛巴今晚要同u瘋狂逼搶

係丫仆街黎
k社咁對me

影帝

梗火到，go住先

k社又改到on99
最後一球'咬'囇腰都傳到

巴打再嚟？

又話2020增加傳波失誤
被人屌兩屌又改番2018 2019咁

go la輕鬆

有無pvp

id?

有 x口x

700442166

影帝勁？
咁等星期一

850723663

我地有好友
go

865370167

冇 搵真達防中都唔錯

巴打你入未

你條大陸黑腸太癲了

易玩到
10射10中

負6到u

大陸黑腸個名好正

勁野黎，逗住中場

夜d試貨

易玩到so9

Go la

go，轉反4cb先啦me未執3b

Again? 得70familiar都唔洗輸

照屌打u啦

負6啦禁到u咁俾個wtapp收檔
夜d玩

added

叉電先 轉頭再打

美斯放攻中唔識用

會隱形只可以放rwf cf

屌無up圖網用

你哋會唔會打打下彈app或打完一場波就彈？

比巴打㩒住嚟diu

幾球好運
彈番落我度

會

有無人知幾時有???

出年東奧

自由則翼，擺唔到右中右翼
佢會墜後，唔係內切，係墜入中路
兩個字：垃圾，拖慢反擊速度

Fabinho , rodri,影帝，barrios , xhaka ，韋拉
自由配搭自己風格

放CF 走位ok ge

Xhaka好慢

pvp？

喪攻都入唔到波

最強爆射防中

legend>>>>FP

到我唔服再go

who pvp

kdb兩次差少少

legend要成隊先勁

有冇友

有冇一場pvp

634 449 237

有咩fp防中勁

go la

慘

仲有5000金

登入送傳奇

家用機版

你齊曬，送咩都冇用

aristo巴ios同an機雙修都齊晒

Morning q

拍片俾我觀戰得唔得

尋晚無diu u 早訓左

一齊啦

等5分鐘

本身9up
照砌u

3cb diu 爆u

打完j go得未

咁都記得我雙修

我仲係an狗代表

19果時ios同an都同u打過
兩面都齊腳覺得呢個痴線佬黎

go la diu

成班痴漢日日mon po
又morning Q又射

星期四過後就係老屎忽進場時間

你地班友真係唔駛做既

爽到fp 尼馬笑4

morning q 爽到

訓醒熱身唔計
go

咪做梗

又match day

用阿仙奴了

輕鬆到
禁diu到u
me領先就走場

除左d. James仲有乜銀波好換

2和b

Kean仲好唔好用

屌，比人叫左去Sor
今晚先diu u

rice

繼續用熱刺

阿仙奴炒你客其他先

下半場比尼馬完爆後衛無氣食塵

靜靜雞中尼馬又唔講可恥

尼馬係好扭過小花
9chok都引到u高列要犯規

無中100up小花同c7唔敢講
呢度個個巴打都幾個fp c7 美c

星期一又有疤u抽返個msn返嚟

睇睇下阿仙奴個陣容都未到好差 點解英超會踢到成Pat屎咁

Fp華弟吹大左

連續
5場痢
2w

場場都係曼城同利身浦

痢先難踢

阿仙奴咪一樣贏

而家前面咪msn
普板
好爽架好玩過c7屈頭
u抽完一齊msn啦

抽到fp 小花再講

咪係咁多場都未入到
係咪得啤巴先舞得惦

係丫，用落me個fp尼馬好用過普板小花好多

渣架

係咁架啦
唔通揀獌咩

中級玩家啲人只係識一味迫埋嚟

揀獌嗰啲好撚扮野
利申 : 19000徽章

真正識波之人會揀熱

改到個陣咁

出Kane 打痢=輸90%

發現自己好廢 岩岩玩左兩星期 再玩matchday比人屠 連輸4場

阿仙奴先最勁 奧巴美陽直衝落底

有無人教下pvp

用2腰咪一樣 pepe直沖落底

好扮野

上嚟贏到牛ching先合格

勢力戰，個server 點頂得順
仲要連續pvp 2個鐘
飯先會同佢打

曼有福同mata
後面ddg 麥龜

其實阿仙奴根本唔使打控球
反擊 長傳直衝落底咪得囉

二連勝
4231 好好用

想用阿仙奴挑機啦

好似冇得轉隊？

因為個個都痢
呢鋪自己硬食

牛Ching teach me pvp

K社柒姐佢可以整用次等球隊會高分啲，獎勵多啲咪有人用而家一樣個個都用猁啦

原來u係曼9

u岩岩抄人7球wor

利記垃圾

扣分俾k社抽水

Me好明顯迷朗

獌俾人分左落次等球會會唔會俾人diu

High quality 60fps

次球會，橫傳大法

榜首班友一定gm

贏得1場，和和輸輸
訓住入

expert三連勝

鏝好易打
兩翼冇內切
Augreo hold 唔到波
其他一撞就訓低

迷正氣朗就唔好成日9產啦

點睇

史高斯dna

一睇就知喇

個草地顏色
人個髮型
波衫料

勢力戰唔岩用黎做活動
For 大型event 館內比賽就得
根本冇可能坐定定打咁多場

呢種限時活動最19

榜首都係11000分
好慘烈

有得觀戰花生

我懷疑係sob 戰術勁
遲啲用sob pvp試下

可以熄機了廢到
隊曼開兩閘爆上去

觀戰唔係live
似係電腦sim
重新入由0:0開始

無踢過既話無得睇

屌一定係電腦黎
Liv 隻龍紅左，懦夫雲守龍
唔換人

我都見到

企龍門位多尻餘的
今集封唔到

將個人牆拉後企哂係白界前吖笨

點解人地搶波1kick就搶到 我壓迫就唔得

睇人腳
你邊隻搶佢邊隻？

打連贏兩場嗰個活動 最難嗰個 比人一掂就失 全黑波打人全銀波都輸 連輸兩場

美斯搶美斯就=死
碧難搶美斯=done
美斯搶碧基=死

Fp高列=屈

渣嫁
而定有番one touch 同隻龍廢左好多
冇難度

呢期時下年輕人好鍾意用用美斯，沙拿做ball holder

見到佢兩個拿波唔洗搶，冇4個人夾佢係搶唔到的

仲有文尼

洗鬼夾咩，企喺度等佢就得

美斯一下就射撚左喇

2和b都屈

其實隻game 個設定 ：
-防中唔追人
-防中企前過隻中鋒

呢類入波方式無解的：
中鋒hold 波多過2秒
-分波兩翼內切
-轉身爆射

Fifa 唔會有呢件事發生的
對家一拎波，防中自動龜到後過CF

黃喜燦仲勁

我fifa online轉過黎玩pes 好唔慣

同問
成日都係咁

Welcome to new football generation

你試下擺4隻中堅打中場
同4隻d silva 打中場就知分別

一定唔慣喇，邊有人會著底衫踢波

見到佢地d手指先好笑 痴實左 不過個節奏真係唔慣 甩波 反擊 後防追唔到加派膠 輸波 成日都係咁loop

celtic 呢隊真係要捉去驗尿 連輸兩次比佢

用433 施丹陣 美斯打rwf識入攝左腳ban埋去好撚勁

打433
想左痴都內切
邊個教練最岩

左右*

無快翼綠葉拉邊

高普

咩名

用落尼馬仲好用過呀朗同美斯

原來我有

修夫基最好用

真跑狗好重要 例如2和b

哥迪奧拿係咪轉唔到2隻amf

2隻amf無用咖傻仔先用

Name?

Southgate

打打下都係轉返4312用返沙利 美斯拍牙朗

仲未有個陣順手

用下4213 Ajax boer

摩連奴，熱刺

sob 4231
今日5w 未輸過

摩奴4231 5場未贏過

go? 送你首敗

冇野了
原來係未贏過

720 283 398

Any P

屌 俾巴打禁住屌

sob 幾勁

俾你禁到 我班波打唔起反擊

Go x口c

me=呢度平均水平

U=老屎忽

C7 -6

Me = 大愛玩家
032545997

You first

u what name?

x口x

奶巴go

Yr turn

fp勁到 係咁俾你遠射

三分波

832081685

ching係咪想中出我

Yes, 832081685

你地go,禾吃野

唔關fp 事
k社改易左遠射同隻龍

on9系統冇左扭波制 用美斯難玩到一拍就甩一係俾人食身位 出極都冇所謂根本難用到仆街

啞左火

9up

我粒方向制成日手殘禁唔到

美斯=ss禁區內=入波

改到變翻19咁

浮動？
我成日移左出街

同19爭好遠啦

固定跣手

巴打識野，me一直推介
fp尼馬

因為你抽唔到啫

One more?

兔巴個平均

U= below average

9up完未Go未

lag到 禾一到夜晚好似好lag，但今朝match day又勁順

Match day band with 多friendly 幾倍

懷疑k社已經暗改咗灰波，禾愛將kondogbia 廢到仆街，中超dembele仲勁過佢

牛巴average

go lor
4or3

4

go lor

有運

條柱玩尻me 中2次

Pvp 832081685

隻隻龍都廢左好多

Oblak

on9咁都俾u和到補到97

補4補到7

負6和
地ball材diu好玩呢

Black panther

Your team name?

？

華弟入波啦

又林尾俾u和到
尼馬

好彩比u和到

入得好辛苦

Go la show u my full power

diu到u場場80分鐘後u先追和
go

Pvp?

華弟上力

球單刀廢到
聽電話一會diu爆u

小花真係好廢，用兩場頂唔順基拿比仲勁過佢

小花係邊個？

Messi

Kane 球怒射中楣入靚到

last? and sleep

any pvp？

Sissoko成功克制韋拉

奧燒

U first

you -6

我燒

阿仙奴球星奧斯爾（Mesut Ozil）在個人Twitter聲援被中共迫害的新疆維吾爾人，並質問穆斯林何不團結支持他們、反抗中共對維吾爾人的勞改營政策。中國內地網民和球迷聞訊後，紛紛與奧斯爾割席，有關他的貼吧更被關閉。目前英超賽會、阿仙奴官方沒有回應其言論。

巴打你最好快d改埋名

cls Ozil

好彩唔係玩大陸ser

最尾做緊乜互頂屎忽

最後好亂

臭燒 分裂禾地中國，其心可誅
新薑糸禾地中國嘅一部分，絕不容許外國人對禾地中國內政說3道4，更不容許外國人士分裂禾中國

你解極都解唔到圍

我㩒解圍佢就鏟你

糸,快啲賣左佢

Any p?

Go black panther

賣咗，開始覺得愛sir無做錯到，呢啲打靶仔養唔熟

慘，原來999場=max

上半場完全係苦戰

Again? Full team

到底日本仔有冇人屌k社單方面暗改game play
one touch 3腳入波又出番黎

我上半場真係垃圾嚟

上半場仲以為可以4:0

433打右企個位又唔係邊，中間又唔係

Any pvp?

Bug級入波方法又出哂黎：
-牙朗頭鎚
-遠射
-one touch 三腳入波
-中堅單擋，兩翼內切

你班老屎忽做咩玩到咁興奮
個gameplay變到同2018一樣

試下?

總之就係垃圾要打cf先掂，不過未輪到佢

cf老馬勁d
go ar下半場

上半失3粒真係追唔到

有 705360341 kg

Never go back

下半出盡奶力追

Black Panther 既奧義

我記得巴打個kane好勁

Go 3cb

Messi打中場好過打翼

場ball悶到咁都有4球

比啲刺激u go

打邊一野攞晒
go

屌你兩個打完未
同我打場先

今場直接開拖算啦
又和
尼馬輕鬆過u兩件

又唔洗輸5張yc 暴力般

me打多2場沖涼

U同梗火玩

笑到me
肉腸直接同uc7開拖算
go

產到u入廠gogo

玩多場暴力先產中果下好正

9產唔岩u玩

渣架避產
一下都唔中

咪避啦

So金寶咁產都無12m

咪就係on9

梗火巴係度？

你地go

u定me同梗火巴玩

U go

打個j好反黎me要產爆u

9產咁易咩，話左有技巧

3:0屌爆u

梗火巴唔留力一早456左me

產中好有快感

7射7中
屌爆你

唔同我打吖嗱

渣ga

繼續同佢打啦
聽日再打過

9產上晒手
u同梗火巴大戰啦

u diu埋wai巴先啦

點呀

齋你一個輸唔憤氣呀？

go la俾梗火巴岀完火完事了

Go 場

你地go la

拿今次撐u呀

咩名呀

係咪玩嫁

繼續

r左 wai巴
go la 岀火

佢唔理me

產到顛左笑4

19幾個犯規產中好有快感
go轉反3cb

一陣就岀黎挑u

渣到u
戰神卡都照輕鬆diu爆u啦

打定唔打呀

好l正呀有受傷就好
go

打一場訓go

Me同梗火玩場訓

花生udiu爆定俾diu

屌
下半場lag撚咁多
唔夠抽就做lag狗

咩料

上半追和1:1
下半幾球多打少反擊有人整lag搞到冇入過
跟手俾人偷一粒

我反擊好撚lag喎
Again

小小梗有嫁啦me 識整就唔洗同u踢

下半起碼有兩粒反擊係因為窒到傳俾龍門接曬
你臨尾反擊就順到飛起

話左一場訓啦

肯認整lag啦咩
上半場唔抵得畀me追和
跟手下半場次次我反擊都窒我幾秒

Me都有lag喎幾時有認

屌
打多場先
打完一場我都要訓

我打機輸贏好閒嫁咋唔做呢啲野贏左有得分咩

U覺得lag咪聽日先玩，今晚都係lag嫁

屌打多場先
我要打多場
唔係贏多場

佢條線俾咁架呢度得me carry到佢

係咁架

u橙了想訓教夠膽贏梗火巴

但話me輸唔起整lag就滾滾地

梗火巴講下笑姐
呢度係人都知啦，唔係我地2019玩到20真係hehe咩

早d訓啦聽日爆力繼續diu爆u

隱性he

1000金10抽wtf

冇coins 了

chinese version呀支那仔

Pvp 539761183

Go added
032545997

Goo

正解

神軒=偷襲

腳都起唔到

Sonaldo 差少少

Me 有神ping 護體，你地凡人打唔入的

都幾on9唔夠十隻野十抽，跟住每款派三隻加一隻垃圾

Av怪嗰個巴打實diu9u

左sonaldo ,右Lingmessi ,

好機友

Pes 傳說玩家同你和你展

大陸服會放垃圾入個pool

FP=legend=2.x%中

Diu U 呀 你話跌跟 tim

Any pvp

好喜歡他

一埸？

食野 不了

Ok one game , x口x

唔可以唔放C7

Keita 真係好kei

唔放我輸

阿巴咸d態真係用唔到

有d假A keita都A，屎到

買唔買施丹好
自2020開始 第一次見

出街，夜d再玩

反攻 短傳都433

不嬲都有呀

happy?

Happy go

again?fuck barrios

你用太多fp not yr style

到我need out

見到barrios 就火
明明係廢物但數據咁好

因為牛絲用=世界第一

癲狗黎跑足全場都唔會無體

ok anyone happy

go？

2020，最強防中

sad

真係廢？

打pvp大炒到走埋場 係咪太過份

仲係報唔到名...
有好心人拍片教學嗎?

試場？

有請我地嘅傳奇玩家,牛ching出黎講解

月城雪兔

請求協助

calling need back up

me

796 106 845

佢好鍾意自己跑出嚟

98

any pvp? 705360341 kg

你個龍門

=_-98

op

GO

我喺app入面 click link 就參加到

有冇試過喺網頁登入咗先？
1.喺網頁(safari if ios)登入konami id
2. 入app
3. click link

Pes解答師

唔得

U are 老seafood

我入game之前已經登入咗
所以答你唔到入game之後先log in work 5 work

有冇試過直接用電腦參加呀

屌 你地幫下手啦
我又唔係it9 點識呢啲野

我又唔係K社it狗點幫佢fix bug

Me都拎唔到

635407428

一月

試下 google konami id,去番佢個西login左先，開game, click 條link,參加，等派彩

個西

go make you happy

Gay

係，小妹都係用電腦

我都拎唔到放棄了

again 門前混戰

咪臭係300當me乞衣咩

唔鬼記得個帳and pw試2次唔得就算9數

P

個龍玩野

龍蛇入波

93分鐘先入

Again?

kouli

gogo

應該升邊隻CB 同埋點擺嗰陣

都係和

last
this time serious

想剷9屁馬

Cb再抽啦
rwf : Messi
amf : Ali

更新左2020之後第一次見屁馬扭屎忽扭到咁

招屁馬扭係咪左邊掃2下 右邊㩒一下？

Serious 和

Classic 呀

屌 真last go

華dee好撚勁

2 mins, 去埋個toilet

依家go得

any pvp?

881043668

想pvp

邀u

利勁過班老野

433 順啲

屈快攻

係高普時刻+來回高速球

咪又係傳比SS，再傳兩邊

打和

係咪真係有架

morata廢到

Ok we go

現實都係咁嫁啦
唔通搵神軒造波

無計 我啲中堅太勁

added, kg

905943471

單刀唔入

個球嚇死

one more?

ok gogogo

你扭到我啲後防無氣

見到你扭到咁都唔忍心用隻韋拉撞你

呢到堆人below avg

馬天尼斯

中柱反彈諗住實死冇生

pvp? 705360341

我above avg了幫佢攞左首敗

Kante無視扭波

恰新手刷數據姐

見你咁扭即刻放韋拉 法賓奴 洛迪 barrios kante會下你

ok跟隊

有球馬勒跑韋拉追然後一下就被人撞落地

我唔應放kante係咁前失策

咁都冇12m

果球我仲要老遠跑過黎，笑撚到我

ok go

放個柱䠢式前鋒啱你多啲

有冇人

巴打咩名，唔見有人add我

一有波，5隻一齊沖入禁區
Son, ali , 基奧，kroos , 古sir

cls 我都睇到

1.neymar = skill move 過人
2. Hazard = 加速過人

added go

精心調教, 過反擊畫面爽到

me=過唔到人

細粒矮仔比韋拉撞下就跌

ok last one

阿里轉身射個三分波